(台測)詭屋驚凶實錄2 水銀蒸發令

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.1976年，超自然現象探究者艾德與蘿琳·華倫夫婦辦理了「阿米蒂維爾凶宅事件」，協助堪稱屋子裏發生了多起靈異事件的盧茲一家，來確認該屋子是否在兩年前發生了一場慘烈的血洗事件：一個名叫小羅納德·迪菲歐殘忍在屋子裏殺光了他的家人後，在法庭上稱自己遭魔鬼附身而被迫殺死家人，最後沒被法官採信而被判處連續六個終身監禁。蘿琳運用自己與生俱來的陰陽眼來探查屋子各處時

2.FBI調查員艾特·傑菲（布魯斯·威利飾演）一次奉派調查一起父母離奇遇害，男孩失蹤的案子，當傑菲前往現場查案時，發現這名有自閉症狀的男孩賽門因為父母被殺害而驚嚇過度，無法言語，他歷經的痛苦引起傑菲的共鳴，而且直覺認為他身陷極大危險，於是要求警方為他提供保護。當警方無故撒退，傑菲就帶著賽門逃命

12 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

幾時播水銀 到時先睇